黃絲網上叫黑警死全家會無咗份工，黑警網上叫醫護中肺炎就乜事都無

這就是香港

無計啦，人地可能入埋黨，做咗黨員，殺人放火都做得，無後果

香港法治？已死好耐

心水清

Sad

撐醫護罷工